2018 最新騙案大公開 比特幣騙術！

懶人包：
同你撚完跟住個電話真係會打比你 男人講野 叫你入錢落個qr code 比特幣機 佢叫我入完打番個電話比8字頭個電話(太空卡number)

黎緊點撚好

Ching秒回

Push

係真

同佢講電話冇NFC掃唔到QR
叫佢親身黎拎 報警捉人

推

反cap錢ok?

End game算 悶

咁輕易放過騙子

上連登好過睇警訊

整張過唔到數的圖。
然後叫佢經理親身黎收錢。

當然要報警。

但係我冇出到去 唔通叫警察聽我點一陣告我浪費警力 呢家佢都block埋我了

放得一次就有第二次

諗住入戲玉咁黎end game

一見殘體字已經唔洗睇同回啦